【競猜】謝拉特今季贏唔贏到聯賽冠軍?

贏到
贏唔到

究竟幾時先可打破魔咒

即刻失分
睇嚟又唔得

作客433贏咗些路迪

些路迪又失分

靜靜地啦

歐洲二流聯賽, 贏左又點

咁除左四大聯賽，其他聯賽全部唔使踢啦

贏8比0

仲係不敗，勁撚到

Hamilton Academical，學界波嚟？

聽多兩場但lead得9分 應該無啦

入54失7堅勁

謝生搵高普教路
新聞之前報過
高普話做教練壓力好大 球員表現唔好 叫佢躪 輸一場 又叫佢躪 輸多幾場直接比人炒

又用支那常用詞打造

樓主跟得勁能貼

第2贏哂果2場都仲lead 3分喎

cls失球3

個右閘有入球有助攻 點做到

14場聯賽8g6a

大把閘會攻埋上去啦 大驚小怪
捷維爾果啲已經係咁
有g有a有幾奇
尤其蘇超水平低 後衛殺入去自己完成埋射門既可能就更加高

歐霸小組第一
作客Benfica冇輸

唔好咁多廢話
你揾多個14場有/多過8g6a 嘅閘出嚟

又蝦弱智

癡線 些路迪做咩 就黎第二都無

人渣士終於得到平反
當年過街老鼠

蘇超啲傳波始終差啲
但ranger真係高一班波
有from

而家又會贏緊4比0
隊波係幾痴線嘅

佢挑我機先

黑氣石

佢9球裏面有6球係12碼

btw射手榜第二位果個入左8球都係有6球12碼

ps.個右閘係射手榜第一位

呢鋪真心撐屈弟
1.您睇下蘇超係歐洲系數排幾多
低水準聯賽有咩好講
2.樓下有巴打提過
佢個9球有6球pk黎

些路迪係歐霸都食晒屎
唔係話格流唔勁
但放長雙眼睇lo

基馬路飛

講左咁多廢話
你揾到一個14場有/多過8g6a 嘅閘出嚟未？

仲有宜家講緊蘇超
你話些路迪係歐霸都食晒屎有咩關係？

講緊今年些路迪都跌watt
同埋蘇超水準低lo

唔識睇標題？

可能雙冠

泰華尼亞依條友幾癲

歐霸首名出線

推

James Tavernier 17場聯賽 11入球 8助攻
唔知你口中嘅大把閘有幾多入球助攻

而家踢多兩場lead 13分了

仲係聯賽不敗

羸埋死敵

迪科爾想踢到幾多歲

仲係聯賽不敗
拋離廿分

聽講拋離廿分啦

攻力驚人

贏多3場 二月頭 提早五輪奪冠

領先21分

已經贏左

又贏
4個作客入球

些路迪又輸，應該得啦

30週領先緊18分，攞多7分就可以捧杯

咁你scout下歐洲嘅甲級聯賽有冇閘係呢個數據
佢18/19 14g16a

相差18分

不過出到歐戰應該見真章 打隊比利時隊都係勉強4:3
好想睇下佢打D 歐洲大球會可唔可以打番出呢個水準

歐霸好籤

5:2

大波清泉

10年流浪fans

差唔夠3分就贏冠軍

差一分

唔通今晚些路迪就送盃
仲係00

重係0-0， 最後仲有六場， 領先到20分
謝拉特………拍拍拍

已贏

終於拎到人生第一個聯賽冠軍

贏左了

贏左 謝仔

黎黎去去得果兩隊爭, 有乜好開心